有冇人係尖咀海旁見過一個陸軍裝傻人？

屌，同我男朋友食完飯係海旁拍下拖散下步飲下酒傾下計，原先好sweet

突然有個160高嘅傻佬係咁跟住我地，咁夜媽媽見佢咁慘咪傾左兩句，問佢叫咩名，佢拎張白卡出黎比我睇佢個名..

嚇撚到我急步走左，好彩男友一直攬實我，唔係實嚇死

屌你老母

Sorry
裝備好自己好快會有

同男友去見到
不停跟住啲女
仲不停講「靚女，正！」
叫我地跟住佢行有靚女睇
男友仲諗住做孔子教化佢同佢講跟蹤人唔啱

傻人發現案

個樣係咪好似大陸仔咁嫁？

係 白卡撚

教化佢咁on9

勁On9 正常人見到白卡都走
仲要撩人講嘢